Adidas波鞋交流(8)

冇人開po

幾時先有4.0 navy multicolour

1001又唔開

出咗啦，搵唔到

lm

得search sneaker有....

...

UB Triple Black唔知會唔會再返貨呢

4.0 灰白同全白點㨂好

有冇人知dpex點解會送出又送返depot，我miss咗佢送貨電話？但隔咗成個禮拜都冇動靜

英國網有喎
諗緊買唔買
定係用普通4.0黑改

但唔啱碼

無人收咪送返貨倉 打電話再約時間啦

搞掂喇

想問巴打們 我對adidas tubular 滴左汁落去搞到污糟左 想問可以點洗好

依對有冇巴打着過
上腳靚唔靚 舒唔舒服

呢排係咪冇新鞋出

最近得CNY，4月先出ub climacool

2月 ub mid parley

香港門市仲有冇ub4.0 triple black

係stockx收左對鞋，無tag attach 住嘅

沙田有 得返us9 早兩日

你問返佢睇下係漏左定點
不過我第一次買果陣係有tag但無單無貼紙
之後幾次買都有齊所有野

有佢個tag, 不過無adi 個tag

無人話一定有

美國貨有機會咩紙tag都無

門市？

邊間香港門市仲有ub4.0 cny 43號

邊間門市....冇門市係有ub4.0

有4.0，不過少款

有冇師兄可換其他色？
Us10.5

藍色或白藍色

thx bro 咁我再睇下

咁唔岩著了 唔通又要食炒

最大問題個盒有大陸字

未著過ub個類
想知eqt primeknit通常要唔要買大d？

大陸貨又係好奇怪
你對咩黎？
影上黎睇下

有冇人期待緊undefeated UB
傳聞係3月28出

仲有無人著Stan smith

你指adidas門市？

係，不過淨係見過黑白灰，上個禮拜見朗豪坊有

仲要有全白4.0

邊間門市有campus 黃色

竟然有ub?有冇見到multicolour?

冇啦，香港門市得堆公廁色

Tst Adidas 有黑白灰cny

有冇巴絲打入左/會入Prophere ?

黑紫Bape nmd 黎，依家手頭無相，問過stockx, 佢地話deadstock 無話一定有Adidas tag, 希望無野啦

無boost 不了

灰係男裝定女裝

之前去得女裝

ub 3.0通街都有得賣，4.0遲早大貨，等下啦

新個對boost you wear好撚正

係triple black都可以 3.0 4.0都得

想買新出個對黑色Pure Boost ，各位巴打點睇

呢對幾時先會有 我見英國官網2月1有 香港正常會delay 幾多？

半年

咁q耐 咁即係一定要集運

Ub 好著定 up?

有無巴打幫襯過HUSKY?
堅野信得過嗎？

Adidas 運動 同fashion 兩條line好重疊
Energy boost - UB
Adizero - UBX /PBX
而新PB就唔知想點 成個底都係boost 無support

Ub 都係運動類

德國網出左

有無人知呢對係香港邊到有得買

想買對過年著

香港adi係垃圾

乜款都冇，聯乘嗰啲更加唔使講

我都想知prophere邊庶仲有得買
有fd日本返，話嗰邊有大量

上網買啦，大把色同貨，end clothing, jd sports都有

唔吸引緊係大把貨

依對正

依對正wor

你明我講咩
PB好垃圾 係一隻boost既白飯魚

Pb就唔好提啦硬撚到仆街

EQT 93/17勁正

邊到仲有eqt黑粉買

上網收二手

End折上折加運費966

黑粉喎 你有冇睇錯

有冇人知最新出嗰隻反光ub邊度有得買

想問下ultra boost 行果時係咪會發出d膠嘅吱吱聲? 好唔中意果種聲 pure boost 都唔會咁嘅

Ub貴就貴在鞋底呢個支撐system pb無所以硬到仆街

Xeon?歐美官網訂 街無得賣

唔會

係喎，記錯

我買左果對行果時有吱吱聲 驚買左假野

請問呢款鞋邊到有得買

一對有兩對無

Pharrell NMD 中國限定

不了

食炒3000有找

Triple black 4.0而家咩價位？

Triple black 3.0 Usa8 賣幾錢

16XX-18XX

3.0仲有無機會搵到？除左炒

想炒？

2/2 香港出

我想買

邊到買？

stockx

食炒啦

邊度有得買同埋炒價貴幾多？

諗緊買triple back定navy multicolour好

Triple black 4.0個款好似蓮篷

3.0Triple black仲分咗1.0同2.0

唔識分 可唔可以分享下有咩分別

兩款cage

借問聲，下面仲有無得買，大概幾錢

要係adidas官網訂？

賣哂啦一早仲邊有得訂

上網收啦 街鋪買都唔知堅定流

唔該曬

唔該哂

要抽？ 想正價入手

Fb group/ stock x

如果blue tint 著8.5 Zebra 係咪可以著細半碼？
上網睇人話cream 同zebra 冇咁窄

一樣

Blue tint係窄啲喎

Size問題？我10號對對一樣喎

任你買

Yeezy v1 pb 全新有冇人有興趣？

我ub同mnd都有。
mnd細聲少少。
我外國fl 門市買。

幾真 唔錯

eqt support 隻milled leather除左stockx係咪冇其他地方買到
想趕係新年前買對新鞋著

有冇人知呢對pure boost邊度有得買？

搵黎搵去啲鞋舖都係得呢對

我9.5 對blue tint好似窄半碼咁

18000收 留tg

有冇巴打有yeezy Boost 700？

20000收

希望巴打讓比我 真心想要
25k收

你地著ub點綁鞋帶？

唔綁

甩喎

想買番1.0，但間間水貨鋪都樂似冇哂碼

個人覺得ub1.0>2.0>4.0>3.0

你買大左好多咩？
ub係好貼對腳就算買大半碼都唔甩架喎

等我試下

StockX/GOAT啦，~HKD2000

Ub唔綁既話，條鞋條點放先好睇？

買條短繩，個人覺得鬆得多唔太好睇

我會穿過個cage中間
或者換條硬身既鞋帶好似yeezy唔綁咁

喺樂天訂咗呢對3M 4.0，應該呢幾日送到，樂天唔係淘寶應該冇伏掛？

咁貴
英國網$14xx

各位師兄我想問HUSKY Sneaker and Outfits
有無賣過假貨

岩岩睇左好貴 ，$2500島

我再穿一次最高個窿，然後涉條尾入對鞋入邊

想買對ultra boost 3.0 uncage 想問下宜家咩價到？600-700買唔買到嫁？

如果我想買 有冇咩網推介 search 左好個website 唔知邊個好 第一次係外國網買鞋 thanks 巴打

唔識上外國買波鞋，集運好似好麻煩
想請問大家有無香港的網上波鞋店推介？
我見second kxxx. 都幾貴下

而家好多外國網可以直接送上門，只要你有張信用卡

謝謝

有無手足知道邊度仲有campus黑色灰色買？

Campus睇怕都係要網購
Adidas uk online store好似有

香港無曬拿？

有冇巴打知 邊到門市 有eqt 9317 triple black 買

今日晏就出左去買人生第一對ultra boosts 4.0 黑色

睇下係咪真係d人講到咁好著咁舒服

利申 買黎返工粗著 本身中意著夏娃池

多口問 4.0 同3.0有咩分別

冇晒喇，上網買/收啦

係街見到有人著ub拎走鞋帶，側邊兩塊膠飛哂出黎

好心剪撚埋佢啦

香港大貨都係1699
今日買左對uk11

What size do you want

太古城adi

跟jb同外國咁著啊嘛

咁多對始終都係ub atr mid最好著
如果有黑底真係無撚敵

us7

先嗰排出過

正wo 不過點解個鞋底又由黑變白 全黑就超正
又防水面唔驚烏糟 著落腳又彈又貼超舒服

請問prodirectruunung 有無voucher code?

認真答 無 佢地好少做

有冇巴絲知邊度有女裝us6.5 ub 4.0 multi colour賣
搵極都只係搵到大size

好窄，已經買大半碼，鞋頭尖個位，點好？

Ub 4.0全白有夜光定冇夜光好

咩鞋，primeknit面嘅話可以着鬆

都未出講到好似你有得簡咁

Ub 4.0

有冇巴打知邊到仲有prophere買

放一對eqt support 93/17 白藍

拎走鞋墊

我左腳窄，右腳冇事，正常？

正常
好多人都有大細腳

著多幾次就會鬆

想問下呢對係邊到有得買

外國網or fb/街果d水貨舖

英國adi 網有

我想係英國adi 買 但佢冇得直接運香港既 即係一定要集運 ？

agger

有冇巴打知邊到仲有得買

btw 我都諗緊呢對
但加埋運費要成2k就1516

adidas originals 專門店都有啦

之前有間野訂購1350但miss 左

旺角行咗幾間都話賣晒

尋日行 銅鑼灣adidas original 專門店好似有

thx bro

sogo個間？

Fashion walk

1350

UB cream chalk Size 9.5 全新$4000

唔該巴打

我7000收 留比我ok?

官網咪有 不過唔係純白

我買左對 不過我買錯SIZE 佢老味 減價無得退,唯有擺係屋企

想問下各位手足,ULTRA BOOT 1.0 著 US8 , 係咪3.0 同4.0著返一樣就得?

官網咪有 不過唔係純白

我買左對 不過我買錯SIZE 佢老味 減價無得退,唯有擺係屋企

9000收 自用 留tg

係街淨係見到黃色間 其實張相灰色間係咪影相光暗先影到係灰色
但我明明上網都見有white grey同white dust兩隻

我官網買白灰 街都見到有

今次4.0 3m ultra boost好似無咩人討論？
不過睇過實物 硬係差d咁

太普通無咩特別 得個5週年名叫特別少少

咦 你邊度見到嫁

坑口東港城addidas 有黑，灰白

4.0 size洗唔洗買大/小啲?

對比咩鞋先，一般預大半碼

細3.0少少
唔介意可以買一樣碼都唔係話太緊

4.0本身primeknit個pattern係有啲似1.0，如果呢排喺街見過core black同全白4.0就會明我講乜；但係3M版塊布溝咗反光線之後反而令到個pattern鬼隱咗，搞到睇落同之前嗰對黑灰3.0冇咩分別… ()

成日飛日本
想問其實有冇D網類似HYPER BEAST咁, 不過係專講日本有咩新限量款賣
HYPER BEAST都係講香港多, 香港D款又出得遲,
GOOGLE左幾個KEYWORD都唔係好搵到

hypebeast下話

有無人知邊有有得買ub lux?

訂左對nmd racer primknit 但本身扁平足
著落去有好多位剩但鞋面無位..

有冇人試過條牛仔褲甩色甩落對ultra boost底到，點解決？

JASON Mark 洗咗成個鐘

想問下香港依家4.0除咗黑白仲有咩顏色？

想問ultra boost3.0white black襯咩褲，最重要唔好甩色

灰 同cny

UB 4.0 3M 香港岀咗未

Black denim , white UB 就 Blue Denim 不過2個都skinny 爛牛 咁樣最易襯

thx

harden vol 1仲有無門市多款？上網買係咪去amazon？

想買對EQT白粉搵勻哂都冇 好似得返StockX/GOAT
但好似又話咩賣家寄去比佢地CHECK個運費又要買家比埋,,,
咁其實總共運費要幾多架

我都想知，想買對ub lux

StockX 運香港 40USD
GOAT 就 30USD

通常係bid or buy now?
如果對鞋160就加40，total $200usd，新會員可減20?

有code你就睇下到deadline未，冇就bid

請問著開x_plr us9/uk8.5
ub4.0係咪都揀返同一個size?
JDSport冇晒uk8.5

我想問點解對racer 男裝係pink 女裝係blue

之前nmd r1有對淺藍好靚不過得女裝
但其實男人著粉紅色無問題

咁其實都無問題既
等我訂左佢先

邊度仲有得買UB 1.0?

其實pure boost 白色 中間凸起個對係唔係女裝？

pure boost x ?
x果d全部都係女裝

請問其實網上買香港冇果款色嘅波鞋上咩網最正路/直運到香港?

比你地揀, NMD定UB?
平時著返工/出街用

StockX/GOAT

上網收

40usd咁多
咁好似搵代運抵玩d

咪係lo 淨運費都幾百蚊

運ub 代運報價好似100內 差咁遠

咁貴
代運有咩揀

我剩係試過buy and ship 不過好似係代運中比較貴

我見佢逐磅計好似好貴咁, 正常一對波鞋成個運送包裝大約會幾重? 未試過網上買鞋

上次買ub 盒野好似有1kg

StockX 就算最平寄去加拿大都要30USD，不過就保證真貨

有冇巴打上過JD Sport 買，有冇問題/特別注意事項？
見佢依家有sale 20% off

冇乜問題，好似一般網購就得

thanks

原來寄邊道都40USD架 我仲以為寄香港先咁貴 即係我填代運個倉係美/英國 都係要40USD

唔使諗一定係ub
nmb狗都唔屌

NMD著壞腳

寄us都要30usd?

Below is our shipping prices for international buyers:

$30 - Canada
$40 - Every other country

Plus, we ship UPS WorldWide Expedited if you want to check with your customs to see what import fees you will pay.

Buyers are responsible for the duties and tax. Unfortunately, we cannot send them as a gift or at a different value.

If an international buyer refuses a package, it will be abandoned. StockX is not responsible for the package once the package is refused.

想問吓邊度仲可以買到BZ0220?

GOAT

How much does shipping cost?

The cost of shipping is $10 to the 48 contiguous states, $15 to Hawaii and Alaska. For a limited time, we are offering a promotional shipping rate of $25 to Canada, and $30 to everywhere else. Customers may incur additional charges for sneaker packs and heavy items. Since all shoes come to us for verification first, orders will typically arrive within 7-9 business days for domestic customers. International delivery times vary and international customers are responsible for any additional taxes once shipped.

我睇過 但我以為us係計國內

唔該哂巴打 咁我係goat買抵玩d wo 運費可能100多d咋

白色ultra boost襯牛仔褲係咪好易會甩色?

Stockx寄本地14usd wo

係

溫馨提示 寄代運有咩事無得退

仲有冇門市會有女裝黑色ub3.0
唔想幫襯s字頭嗰啲鋪頭

家已敗
endclothing 訂左對UB blueheel

之前買左對crazy explosive 2017打波真係返唔到轉頭

想問下呢對係咪fake

你個盒入面有冇張出世紙？

點解對鞋好似著左好耐咁

二手

我未買
上網見$3000不過都係無要

想拍問下ultra boost uncaged 個鞋底耐唔耐磨？ 想買但係怕著一排就磨穿

邊到仲有Ultra Boost 3.0 “Burgundy” 買

日日著嘅就大半年啦

有人放1.0 Wood x Wood , SNS 1.0 同 1.0 burgundy

Yeezy boost 350v2 幾時再出
唔想食炒

有無人知StockX ac個street 填咩？只係填街名？定成個地址

想收對1.0 creamchalk 邊度有

6月有對屎色

請問ub invincible 白色大概幾$
上網見2000 正唔正常？

原價

專門店有冇ub4.0 3m版

其實係睇夠唔夠位啫，打得曬成個地址就得

冇

點會冇 , 好多間都有得賣 + 部份運動家馬拉松

今個星期係咪出bape同adidas個對？

得屎色咋？

周圍都有

周圍都齊碼 $1699

Facebook有個叫Anson 放1.0 Cream $3800 Us9.5

Hi Anson

想請問呢對係咪新出？

Iniki黎改咗名啫

14號EXI.T抽完籤，得30對

唔係話bape星期六有得排咩？

係咪出左好耐？呢幾日係香港搵都唔覺有

街舖得番堆公廁款，揾少有款得上網有咋

Hi

想問下腳掌闊 著yeezy US10 長度岩 但鞋頭窄
行得耐腳痛的話
咁UB應該著10號 定 10號半？

Us9.5/10

周街都有N-5923不過唔係Boost底

嗰對鞋 望到都反胃

no boost no party

ub4.0全白襯咩褲，牛仔褲一定甩色

Pinroll囉

想問吓日企十粒鐘著咩鞋最好

最近對nike flyknit著左去打波爛左
把心一横想試下ultra boost
想問下最普通果對黑白 係咪一般大鋪都有？
如果去mk買邊間先係真野 驚買到假鞋
thanks

利申：冇留意開鞋 唔太識 sorry

Mk adidas 官鋪買實無死

想問下pure boost同ultra boost uncaged，邊個系列舒服d，同埋容易襯d？

harden果對有boost

pure boost鞋型麻麻, 本身又冇鞋墊 (RC聯名除外), uncaged會好d

有無巴絲見過男size 搵極都無 上年無買好後悔

我都買左

新手岩岩入坑, 想問下nmd r2同c2其實爭左d咩???

另外想問下eqt 93/17上網睇評價一半半, 小弟有d扁平足, 其實岩唔岩著>

去試下
Eqt boost底幾舒服

上網睇就話個底好軟熟好舒服, 但就有評價話太軟著得耐會腳酸痛
因為小弟之前斷腳做緊復健, 想買對舒服但保護性好d既鞋, 所以問下巴打們意見

岩岩出去睇左幾對pure boost，個boost底好似有d怪，腳掌位個邊緣部分係向外打斜設計。感覺望落去個boost底面積好大...
同埋uncaged買咩色易襯d？

大家點睇alphabounce?
著開boost，不過boost呢排啲款唔係好啱

有冇資深巴打可以幫我check吓呢對cream white

真定假？ 感激

求巴打解說點解假

有無似tubular咁修腳嘅boost底鞋？

有無巴絲打可以幫我睇下對nmd係real or fake?
感激！

真的假不了 假的真不了

Nmd都要check

咩意思

ub 1.0 真係好靚

Nmd check條撚咩 狗都唔屌 真都冇人買 何況假？

想問下，依家ultra boost 2.0 core black幾錢左右？同埋邊度有？

原價放JUICE NMD RACER US10有無巴打啱

想收Yeezy boost beluga 2.0 US 6.5/ US 8.5 各一對

呢對會唔會有地方平過699

收鞋放鞋死返去交易區啦屌極都唔撚化

9317嚟緊3款都好撚正

呢對見到實物頹左
個面軟棉棉 又透 好似一層布咁
實好快殘好易變形

如果6舊都落洗買黎粗著
又有boost底

邊到699？

得元宵係Primeknit
Mesh等sale啦

到到都699 呢期
我搵緊邊個網sale緊
搞到佢地可以賣699咁平

有買貴無買錯

見過聖誕個排JD, 真係$1000都嫌貴

我想問下Stan Smith junior 綠尾39.3 M20605
個鞋帶窿係6個定7個？
上網search話Junior係6個
我係馬拉松買係7個

有冇巴絲知邊到仲有哩對BY8691賣
前幾日行second kill同其他鞋鋪都唔見有

巴打 我有

英國jdsport買

上英國網買 幾靚

垃圾色最平£65 呢3色好難減

香港搵唔到
結果買左呢對

唔會公廁到咁掛...

footlocker endclothing asos 好多都係得返女裝

Gxgx sport 做特價 $449 ，買黎粗著看門口一流
係個底太冧，支撐度一定係ultra boost 最好.
話時話，點解唔多覺有人提sequence boost 同energy boost ？

見到loftygoods有男裝us9.5訂
但我對uncaged係着US11,鞋頭有幾多位淨下
其他鞋着開us9左右
有冇巴絲可以講下你地對nmd係買咩size

邊到有呢間野？咁正

聽朝先去ADIDAS排human race會唔會好天真

US9就岩

有對US9 著左2,3次就放左係到 要唔要

呢對野 sales親到到都有wo

好後悔8xx買左就真 又唔好著

yes 我都係 著左2,3次就頂唔順

hv

愉景新城，大型連鎖運動鋪

跑步先著EB

無辦法嫁bor nmd轉季就轉款 季尾留意下有冇平嫁咋

全白 human race 放到幾錢？

家下先出發去睇

原價啊

其實ub3.0同4.0係咪除咗鞋面編織就冇咩大分別 見到3.0係sk平3舊

使唔使排隊

去旅行買佐EQT93/17 GTX..垃圾到不得了...入水..染色..GORE-TEX同其他物料既接合位變黃...

原來係咁 我貪佢有幾分似yeezy

btw thanks巴打但唔岩size

endclothing

你放比我？

想問下ub 3.0同4.0有咩唔同

炒 死全家

幾時可以再抽鞋？

買唔到嬲嬲豬呀

End instore 任買

仲有咩

今朝唔洗排行入去都有 仲想炒

有冇人知聽日對neighborhood大唔大貨

adidas swift run pk好似幾正

Eqt support 93 17 off white洗唔洗大半碼？定係同其他一樣都得？見個個買舊款就都話要大d，新款又無咩review，Adidas hk又無碼唔知有無得試，真係頭都大。

依家著緊兩對都係uk9，分別係pure boost （覺得啱啱好），pure boost dpr（除咗鞋墊好d但第一節鞋帶果到都無pure boost咁鬆動）

如果想鬆動d，買多半個碼會唔會前後郁？定綁緊d鞋帶就無問題？

同ub同碼就得 9.5應該夠

依加門市仲有冇得買crazylight boost 2016 全白

無ub，得pure boost

ub triple black依家係咪一定要食炒?

有無巴打知道邊度仲有黑色NMD R2

adidas original應該有eqt 9317是但一款可以試

有無人有著RAF SIMONS Ozweego?想買但唔知買咩碼
我(AF1 US9) ( AIR MAX97 US9.5 ) (UB US9)
我應該買咩碼好

麻煩各位巴絲

依對賣緊499？

想問下UB4.0 著緊12 依家想買對EQT 93/17 係唔係都係買番12.定要買大半碼?

琴日見北角outlet好似都有但無睇幾錢

12

見到賣$1099

EQT BASK點睇

無boost

放speedfactory AM4LDN US8
留tg

eqt元宵要$1899咁貴

已買 1400有找

有無人知neighborhood對chop shop重有無貨?

EQT 93/17我覺得鬆過UB, 我UB著9.5, 之前起JD SPORTS 買左EQT 93/17買左9.5, 但發覺幾鬆下. 所以應該買FIT SIZE就OK

早幾日去想再賣Sold out

有無巴打知邊到有ADIDAS NEMEZIZ TANGO 17+ 360 AGILITY ULTRA BOOST

自己睇 eqt 著同ub同size 會好過-0.5因爲eqt鞋頭窄過ub 細半碼會fit但會頂趾 著出黎鞋型會唔靚

咩色先 end 好似有灰減緊價

我好想要白，但係灰好似都not bad

你哋用啲咩防潮濕
求其日本城買防潮珠o唔ok

邊度有元宵賣？
要去返中環adi flagship?

知唔知 BYW X 邊到有

想揾 全白x plr 有冇巴打知邊度會有現貨

香港adidas啲定價得啖笑

adidas UltraBOOST ATR Mid Triple White 邊度有得買

邊到買UB laceless有折
我見好多做緊promo嘅舖UB都係正價

大家點睇新個款EQT BASK ADV

無boost啊 辣殺

依家點先可以係adidas us買野
試左幾間代運都比佢bam左

親戚朋友啦 代運bam哂

想問下而家邊到有現貨ub 3.0 黑色買到？
幾多錢左右？
新手

各位巴打
想問下PROPHERE 洗唔洗買大啲？

想買對元宵係adi us買計埋代運都係1400左右
係香港買要1899 真係官方自己都炒埋一份

但係以籃球鞋黎講個款幾型
著出街都得

有無巴打知道邊到有得試byw

買唔買對元宵好
好似幾係睇但又有啲中二病咁
對nmd著到穿窿
都有啲急住換鞋

hk 買eqt 好貴

係呀
我諗住試完上網買

巴打，咩網買到？想買

美國adid又買唔到，其他網又貴。。

size?
呢個網都ok ga

元宵 adi exclusive 其他網無得賣

唔好見個名有個BASK就以為係籃球鞋，concept嚟咋，
(等如dunk lo/high pro)
唔會有人著佢打籃球，拗硬柴

4.0同3.0一唔一樣size
新嗰對oreo好靚

想問NMD out咗？
想拎返出嚟著

唔算。 因為keep左出 mnd r2

2大加拿大咪有 你同我都知

求高手分真假
係秒殺到買 個盒覺得右邊個貼紙有d奇怪
yee"b"zy boost
同埋d字有d連埋
其實右邊張貼紙係咪佢地店舖防盜用打錯左上去?
對鞋睇落好正常
不過秒殺應該唔會有假
好奇點解會係yeebzy boost
新手一問

100% 假

張細貼紙唔重要啦 只係唔係adidas 貨 其他retailer貨先有機會有嗰張貼紙 自己上fake education睇啦

去stockx買
雖然都係冇adi us咁平但都唔會係1899咁貴
但對元宵實物望落去真係幾中二
如果個底係黑色會好好多

原來都有巴打同我諗法一樣
我諗緊好唔好bz0585比較basic啲嗰款
定上stockx買white og
有無話邊款易襯啲

white og

bz0585

Bz0585隻網紋好柒
買bb1236靚d

黑粉先係og喎 白粉邊係og

係咩
我見個個都係咁講所以我先以為佢係
不過唔緊要啦

UB 1.0印象中記得係得黑3M係用馬底，其餘配色鞋底都係圓拱形粒粒，同埋3M版出嗰期其實已經出咗2.0。

可以試下google：ultra boost 1.0 continental

磚家

4.0 Triple Black 門市有冇貨

巴打們，Boost以外你地覺得邊款都係著得舒服？

就咁睇唔覺有咩問題, cream冇記錯都係用馬牌底

睇第一張已經知

alphabounce

大家仲去sk買鞋真係
你諗下d ub1.0 2.0賣到而家都仲有
D貨邊到嚟

可能真係典藏左好耐呢

😂又係唔識扮專家 唔係馬牌底

不過隻色唔太似真 應該高仿黎

等年尾restock啦

新手想問下而家係邊到仲買到ub 4.0 core black size us10???

想問ultraboost 4.0 碼數係咪買正常得？

買大半個碼好d

知道 見到新出對oreo好好J

咁就真係仲勁過adidas
唔講我仲以為d鞋係自己廠岀

ultra boost uncaged multicolor

ultra boost uncaged carbon

香港仲有冇得賣
我搵左好耐都冇。。

唔該晒

屌我買返3.0個size
試嗰陣唔覺
返屋企再着 啲腳指有少少凸出嚟
同埋對oreo啲紋好隨機 有啲成個蜂巢咁
有啲就無啦啦有一行係白色冇黑色
試咗5對先有對正常少少

巴打邊度買？我行左幾間adi都冇

旺角
不過我買嗰陣都話冇咩貨
你等6號上網買

香港啲貨麻麻地 啲紋好怪
我都有啲後悔

同問，邊到仲有

Yeezy, nmd著開us9啱啱好 ub1.0著us8.5會唔會緊？

買返9好啲

我上個月去sk, d sales 話1.0 賣曬好耐

那來的1.0，上過幾次都唔見

但都係上網買穏陣

前排門市見Prophere幾靚
一拎上手重到PK

咩網有得賣？

footlocker

想問吓本身xr1著開9.5,yeezy zebra 駛唔駛買10?
聽出面講都係要買大半到一個碼

footlocker有特價UB 有無人有興趣 3月中英國返來想幫補下
留TG

有性報
巴打tg?

有性趣
巴打tg?

幾錢同第幾代

有冇人知邊度仲有依款買

大半碼啦

請問邊度仲有harden ls黑色賣 搵左好耐

Footlocker?

無哂，會唔會有機會restock?

有冇方法買到off white嘅鞋帶
想幫對oreo換條黑色鞋帶
我見amazon有 但唔知真定假

買條鞋帶都要check真假

鞋帶都係鞋一部分嚟嘅

如果NMD係著us7.5嘅話
買EQT 93/17 洗唔洗買大或細半個size?
定係就咁7.5都ok?

Eqt細NMD大約半碼到一碼啦

細d咩 我反而買大左

9317大nmd半碼喎

唔好意思調轉咗

ub 2.0著10.5 eqt買咩size好

10

316嗰3對pharrell NMD holi又係公開發售？

買左對ub 4.0睇下係咪咁舒服

見呢個網買ub幾平 有冇人幫襯過？

呢間野好頂癮
無得試鞋
你去佢門市真係淨係可以拎你訂咗嘅鞋

絲打幫襯過？

請教下呢兩對eqt 既size 係咪一樣， 想買對黑粉， 係門市試左黑橙既size, 依家想去stock x 買黑粉或白

之前去開銅鑼灣咪上去睇囉
發覺佢門市好細
擺晒貨係度唔知依加點

我都想買黑粉但佢deadstock咗
其實應該係一樣size因為我之前去adidas試第二隻93/17覺得嗰size ok跟手再去啲樓上波鞋店試黑粉,都係嗰個size但冇分別
所以應該係一樣

想買呢隻款 香港鋪好少見到 佢個網有

有得試咪即係拎其他人訂左個d俾你試
唔係應該去專門店/outlet試完先係小鋪訂/買架咩

Thanks bro, 原本以為著us7, 試完原來us8 即刻平左70$美金。好想即刻買 兩隻色都鐘意

Deadstock有咩問題，要買二手

StockX點玩法？係買一手野？求教

大家覺得呢對鞋男仔著會唔會有啲乸? 覺得隻色撞得幾靚

我覺得ok

如果pump fury著US10/UK9, EQT93/17應該買幾多號

呢對好著嗎？會唔會同ub差好遠？

nmd

係，全部都係deadstock

NMD唔好著得去邊，但唔知NMD Runner

想買對UB,混色太多唔周款，唔知邊道比較齊款

但我見運黎香港成$40usd 再加2% handling charge

自己計下，但一般喺StockX買都平過街舖

買細左size
而家多左對ub 4.0 us9.5 uk9
有冇巴打有性趣
想放返1300

Gay

Runner? 依個應該係nmd r2

咩色？
半價同你要

Pureboost DPR好唔好著？洗唔洗買大或細半碼？

想知3M ULTRABOOST會唔會再返貨

2.0？ 係就無可能

4.0 好後悔之前冇買

睇下實物唔靚就送去StockX

咁我退返佢好過啦
半價

黑色 bb6166

仲等咩

諗住有人岩就放左唔駛寄返去退

普通黑色定triple black?

普通

普通黑色黎

好靚
邊度有得買

有冇巴打係呢個大陸網買過？我見運黎香港都係百幾運費

Oreo 大貨 旺角朗豪坊有

$1800不了

邊到仲有triple black呀

唔係$1699咩？

ultra boost uncaged
想買對黑色都咁難。。。

Footlocker uk虧左？
成個網入唔到

有冇巴打有powerphase著後感 諗緊星期六落唔落end買

有冇巴打著過呢對？好似唔錯

有冇巴打知依間賣既貨堅定流？

成陣窮撚寒酸味出哂黎

1樓1d囡，過5舊我一定唔會屌！
而家屌開果個特價399
反正都係有窿
幫襯千幾蚊果個真是

你著過ultra boost未？

行山 傻仔人地行山係買行山鞋㗎 關ub撚事咩 唔識就出番去啦

adidas x chanel果個鞋款官方話係行山鞋
一樣係boost底 價錢唔使我多講 貴唔貴又係見人見志

btw佢都冇話關ultra boost事
做乜鳩

ultraboost 4.0 使唔使買大/細 半個碼？

同3.0一樣

Ultraboost 4.0黑白係咪無曬貨？
琴日行幾間都唔見

大家點睇聽日出既 Nmd x Pharrell

想買黑紫

咁即係使唔使 第一次買ub

UB窄身，但primeknit面著得鬆，一般嚟講買大半碼好啲

感謝

Naked Arkyn 美國同英國嗰Retail Price都爭幾遠下

香港係咪無呢款賣？
新款？
只係見過網上有

有冇巴打知triple white 4.0 仲有冇門市有賣

ultra boost

記得唔好用原價買 好多on sale

邊度有on sale

幾時出？

間間旺角 就算係柏_ 19樓都會溝貨賣
自己小心

同問 唔該巴打

仆街啦
end又手痕試運抽鞋
又中
paypal send咗email話預付2千1
end嗰邊未send confirm email
跟住我喺paypal嗰度取消咗同end嘅結帳同意書
咁我會唔會可以拎返嗰2千1

咩鞋嚟

定其實可以炒兩嘢

係咪應該打去paypal恢復返個結帳同意書

2400幫你要左佢

$2500 啦

屌 講錢架咩
我想知使唔使恢復返個結帳同意書先

呢對係咪adidas黎？

yes, 9317 white/pink

有冇人知邊度仲可以搵到 NMD City Sock 既款

幾正

Nike襪 adidas鞋

好撚柒 有錢買都唔識襯

byw香港有冇？
冇嘅eastbay買好唔好

Nike襪舒服呀

弊在襯得

唔係女裝黎咩

巴打有無tg 啱碼幫你要

出去諗住買ub 4.0 oreo 已經全線賣哂

尋日出波鞋街都仲見到adi有賣喎
btw隻色唔好睇

隻色真係幾柒

邊到有靚襪買

唔錯喎我覺得 有啲似平價版sns
撞下色幾好

中左對yeezy powerphase core black
Uk9
有冇巴打有興趣 可買可換
Tg:

女裝大碼咪一樣 core black易襯啦

🦀祝你好運

白襪算

Walk-in任買

銅鑼灣個間仲有無得walk in

下午4點幾去重係任買
不過無買

唔該曬 聽日去望望

正

大忌
一定唔可以NIKE溝ADI

上對已經蟹緊今次都仲有人以為係yeezy就有得炒 咩心態

1K 買左對nmd city sock r1 triple white粗著

大家覺得邊對好d定both

一對垃圾料 一對著壞腳 但點睇nmd一定好過iniki

Why not both

巴打你岩 可以原價放比你

Kanye West says everybody who wants Yeezys will get Yeezys

ADIDAS X NBHD CHOP SHOP

又有boost 先1700蚊 算唔算抵玩?

各位Ching 可唔可以幫手check 下 real or fake?

扔撚左佢啦

實物上腳麻麻
巴打有心
仲係任買

上兩隻色靚D

好似啲餐廳員工鞋

無摸過champ不過覺得呢隻料比平時ub再軟d
買細咗半碼貼腳舒服d
個cage同對鞋同物料好正
着咗黑色襪上腳睇一流

太透氣 落雨就

Ching呢排我個到又雪又雨
Btw上次係ncl食咗日本野dojou幾正

英國巴打

係
對ub香港都無

Ching cjer知唔知邊度巿得買依款？ 上網見到 但想試size

邊度仲有 黑色ub4.0買 銅記旺角都唔見

除左end 之外 有無巴打知邊度有得賣 campus？

Tst adi?

想買iniki boost
想問邊度有

幾驚佢好似pure boost clima咁boost底開窿
不過好彩冇

海港gigasports

對ub clima都幾靚
幾多gbp?
見好似200eud
不過都係中意ace16 ub多啲

parley或者gortex嘅cs好似都好多地方有

之前買咗對UB 著落好舒服
想買多對返工粗著 有扁平足 pureboost係咪更好嘅選擇

唔洗買細 同3.0/4.0一樣

想問下NMD 同UB個舒服程度係咪差好遠？
有扁平足 諗緊買NMD係咪等於自殺

舒服程度
UB>>9317>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>NMD

£170
Ace16我都有買

扁平足個足弓位會頂到nmd個colour block，企得耐就好辛苦

請問對powerphase仲係咪有貨？

邊度有得買ub

adidas

對powerphase越睇越正
但唔係黑色,係白同灰

隻鞋帶邊度買

有無人知邊到仲有doom sock全黑

巴打買$1999？

nmd無鞋墊, 我自己買大半個size再加左一對nb鞋墊 (加埋右)
又覺得ok舒服
有無人講下點解覺得ub舒服好多? 爬左好多文都無咩資訊

我都係咁著NMD，但ub舒服好多，一嚟個底軟啲，同埋ub個prineknit舒服

黑色UB幾時先返貨 頭先出去睇pure boost全黑唔明點解貴200咁on9

因為非白色既boost底公價例牌貴兩舊

買枝boost油算啦

鞋墊係門市買？
買左對r2 primeknit 有d大

係日本樂天訂番黎, 連埋集運一百頭左右

個底軟無支撐企得耐腳掌唔會好痛咩

換塊硬身d既鞋墊就會好d, 例如nb既 rcp150

Ub x undefeated 幾時有，好似冇咗回事

有無巴打知 adidas x neighborhood 對chop shop 香港重有無貨

請問咩編號?
好正
想買

CQ0022

下個月出白色先買啦

有d future craft feel

UB 3.0著US10,EQT 9317應該買咩size

我3.0 us11
eqt us10.5

Us 10 fit 腳

辣殺黎 rip

蟹味濃

買唔到triple black 買依對都幾好

有興趣 放幾多

呢款同laceless triple black都係黑得黎滲左d反光白色線？

覺得靚過4.0triple black

唔知香港有冇

諗多咗啦 兩款都無3m

英國門市都仲有4.0 triple black

做乜嘢事
之前ub4.0 sale而家又呢對

ub熱潮已過

但求著上舒服UB係不二之選

仲有93/17

個人認為舒服排列 UB>93/17>Yezzy >NMD

唔撚係呀

ub 4.0 黑白仲係邊到有得買？

琴日行街JD adidas 入面都有

大家eqt 93/17 最中意邊個款？ white mountaineering 好似幾正

香港真係

垃圾

有冇人覺得呢對好柒 近排係咁推

呢隻色特別柒

係咁送比d kol 開箱

想問下邊度會有呢對嘅44

屌 對oreo ub 4.0 黑boost底著左兩次已經甩色見白

點會 ，我黑boost底冇乜嘢，不過揾支黑marker就得啦

似pw tennis hu但tennis hu 靚好多

油左 不過佢底係淺黑 我油個位係深黑

咁真係唔知邊隻灰marker啱

有無人知呢對 pureboost zg 邊到仲有？

你自己down個StockX落嚟bid啦

有無巴打知邊度仲有9317 黑粉買

Ub4.0 黑色 海港城無哂 仲有邊度會有

尋日見到Second Kill補貨 $1399

我想問全黑鞋你地會點襯？尤其是夏天

唔會有喇 新一代都出左好耐喇
舊款得ebay可能有

全黑百搭
不過乜原來黑boost底都會甩
仲以為黑底唔洗點打理

下咁大獲 甩左入面係白色?

我對全黑1.0 無甩

我唔知呀, 我見上面d巴打係咁講

佢得面嗰陣係黑，鞋底嘅boost都係白色

其實秒殺d鞋係咪正版 同收唔收卡
利申；新手唔識野

會收卡，正唔正版個個都有唔同版本，我就買過一次冇咩問題

呢對係4.0可
成日好驚分錯

咁真係買對白色自己返黎油都得

巴打us9.5啱唔啱？有對黑紅日本買左番黎好少著

fb有人貼 似街市包左網既生果 笑死

呢對係咪應該同93/17 黑粉一樣size?
諗緊要邊對好

前幾日竟然有少量restock

Stockx 價錢唔錯，想知係咪一樣size，驚買錯size

兩對我都有，黑粉買fit size就有少少貼，bait買大半碼舒服晒

Thz 巴打 即係一樣size.
係街試過下面呢對又係primeknit, google 過下，3對都係primeknit 鞋面， 應該冇錯呀可

呢對唔係pk料喎

yes
冷衫直紋=4.0, 波浪紋=3.0

佢話鞋面係pk
即係要買大半碼？ 呢對我試us8 好舒服

上官網睇 adidas 鞋面有三款料: mesh, knit 同primeknit 碼數分別唔大 買一樣size就得

聽分析pk 料會貼腳d 緊d,露趾

我全部買一樣size 無乜分別 分別係舒服程度

舒服程度仲唔夠重要呀?

有話唔重要

我就是中伏例子 用marker油返

聽講好似得eqt會甩？

Nmd 都會好似

係boost就會甩

我ub 4.0 oreo 甩

本身隻黑都係油上去咋嘛

好彩我唔鐘意著黑鞋

本來想買番對4.0全黑 依家不了

邊到仲有呢對賣

想問下如果 eqt support 93/17 着Us 9
咁yeezy boost 350v2 應該買乜size 好？

Us9.5-10

邊度仲有呢對買 唔該巴打

adidas outlet好似有

睇你腳闊唔闊
闊嘅話新eqt要再買大半碼

eqt:
white mountaineering >bait>兩隻pink>綠灰

正版假貨

大半碼舒服啲

Thanks

快快手訂咗9.5
本身UB 10有啲鬆 希望EQT細半碼唔好太緊

越推越唔會買

會細d同普通93/17比？

得返 螢光黃 同 黑
唔該哂先

應該會頂趾

想問下UB uncaged岩岩買
著落覺得岩岩好 腳掌位有啲窄
會唔會著著下鬆返啲?

會

係咪有批Yeezy boost 700 wave到左貨？

岀了

邊度有？

laceless個對係3m的

Reflective knit upper 唔代表係3m料

咁有邊對係3m料

五週年特別版

香港邊度有啲特別啲嘅鞋帶買
以前深水埗好多 唔見晒

Ltd “reflective” 先有寫到明係同3m合作

ic
仲以為買錯左 本身諗住對野全黑 但經常望對鞋都覺得好反光

呢對得女裝？

900蚊買左對全白ub 4.0
900蚊買左對 NMD CS2 boost primeknit
英國買真係抵

JJ插沙 求link

唔知送唔送去香港 不過你google下 size? uk, 上去睇下先，希望巴打買到

SXS

仲著緊3M BLACK UB 1.0

boost 條白邊一唔理一陣就灰灰黑黑 你地點搞

想問下yeezy係咪要買細半碼？

邊款？如果350 v2 預大0.5-1碼呀

想買blue tint
本身nike著us11 姐係45
adidas ub著us11.5 姐係46

想送對全黑既波鞋比老母
但4.0 ub 好似賣哂

買12/12-5

平時直接當左一樣 唔知可以咁分

有無人想夾ultraboost 我想買3.0綠色 有extra20%off 直運香港
大約$7xx一對 多人夾平啲 其他款都可以夾

好似幾正 香港有冇

無返357個月香港adidas都唔會出

即係2.0 1799個對？ 定價180usd 個對
個對堅係靚 不過好小人著

ballhead有

其實4.0 triple black 原價係賣緊幾錢?

冇我size

有冇咩網可以買ultra boost 4.0 white 送黎香港? 我見近排好似做緊特價
但想買又唔想搵代購比佢地賺 THX

又幾正喎紅紅地

皮膚過敏咁

唔該曬不過都係唔岩
我想要us7

有冇人覺得EQT 93/17 正，又舒服，呢排外國網到特價
想買全白色gortex個對，好正，但又怕污糟

呢對好正，我一出就買左

我想問下如果ub uncage著緊44
買eqt龐該買咩size

我就一樣size

糖糖

要有埋pk面先係完全體

想買ultra boost又唔想幫襯ig shop

請問呢對有冇巴打知邊度有?

一係街鋪一係上網收

一街都係啦，驚就去專門店睇

有冇巴絲知道邊到會有齊碼買依對
想搵對40但好多都冇

JD sports 有 uk7

唔該巴打先
但個價有啲out bud

其實ub對clima香港會唔會出, 想係專門店買, 但樓上舖已經有

邊d外國波鞋網堅，上網睇有d話真有d話假，都唔知信邊個，出名個d又成日無碼

有無巴打有興趣收留。
全新us8

一月尾上END 望過
禁多幾禁無撚埋碼
結果買左呢對

知唔知灰色campus邊度仲有

有冇人試過係外國ADIDAS 官網訂鞋返香港

好似要揾集運或者外國朋友幫，有直送

揾咗集運 香港ULTRA BOOST 4.0 無得買

巴打 我想問下如果pure boost著10.5
咁ultra boost 洗唔洗再買大少少？

未試過pure boost，但門市應該有，可以去試試

外國平D? 香港有$1199 UB4.0 黑色

我買咗ULTRABOOST CLIMA SHOES 都唔平 不過香港冇

BTW 邊到有黑色UB 4.0

newbalanceorder (第一次買佢)

呢間伏到爆 自己google下

小心比次貨你

巴打有冇3.0 ub? 同ub 比係咪要買大一個碼

香港仲有無cs2 triple black

Pure boost同ultra boost 分別大嗎？
諗住買對黎跑步
上網又搵唔到佢地密度資料

一樣都得啦邊洗大成個碼

UB midsole中間有 torsion system, PB 無
理論上ub 回彈會高過pb 所以feel 落pb會硬好多

呢種人真係好奇怪
上身Nike都叫冇乜野

唔好亂講野啦
真係有溝假收左皮好耐啦！

間鋪你有份？

傻仔

唔識野就唔好亂講野啦

你地咪慢慢覺得所有潮鋪都係溝貨囉
利申 屋企人做波鞋生意 好多fd係佢間鋪買過都係正貨

真係有份

慢慢係你自己個世界走
我夠可以話美國最大間鋪都係溝啦
講野前諗清楚啦

即係連second 都有假？
不過husky 真係好少聽人講

有份就收收皮啦
傻仔話明溝貨賣比fd緊係比好啲
利申識人做
會溝

證據

自爆？
傻的嗎

真係溝貨一早出大新聞

OMG
你唔好睇得自己咁重好無

會有咩大新聞
普通港豬識閪分咩
玩開鞋嘅都上網收啦

有證有據驚咩篤爆人

炒鞋鋪=溝貨賣
利申: 正係專門店買鞋

只可以講唔會全溝

都市傳說

無一次有證據睇

講真既 齊碼唔係一定溝
貨源係分批上既
舉個例 我話ub1.0宜家齊碼上 咁呢個好肯定係溝啦 咁耐既款

有冇人知哩對size 係咪跟ub 一樣？

請問下ub4.0點check真假
諗住去秒殺買

得佢有我想要個對

4.0都有假

算啦
你當過去買大細
利申：無再係香港買鞋

呢對好似無乜人講，好似得女裝

冇計啦 我心急想著
不過平時都會自己訂

希望好似上面位巴打講冇假啦

4.0係有假 內地好快已經做左出黎
自己上網做下資料 有人教你點對比
去秒殺買唔係問題 只係你買個陣check下
但我可以同你講 佢就算溝貨比例一定唔會多

搜尋你又點睇

早兩日上過去睇
唔同色已經唔同腳感
仲要縫接位都有啲問題

我唔可以話專業 只可講係半個sneakerhead
識人專門睇真假 我都有朋友係某旺角鋪手買 去過check都冇事
唔係話鞋鋪唔會溝貨 如果你地話人買假，而同時證明到係假，咁唔該報海關

鋪到買

你覺得唔對路可以唔買 入到去都冇人會逼你
同埋就算你真係買左假 你覺得會有人睇得出咩

唔怕有人睇得岀
不過我唔會用正價係secondkill買假野囉

呢對野宜家係咪冇人要？

仲有人要

隨便你話人假啦

一開波又話人無溝 依家又要戴頭盔話人有不過少

其實大部份樓上舖 好景/百寶利/柏裕/地舖 都有上gp收鞋，放過好多次俾佢地，部份拎到上去佢地員工數都唔數個數量 對鞋完全唔check就即pay，部份就驗屍仲影埋相俾boss

如果部份賣家用心不良，混左1/2對有問題，唔知佢地會點呢

有時未必係佢地想賣有問題嘅鞋，只係佢地都唔知部份貨有問題

講到最尾 最好都係自己check鞋，除左專門店一定係真貨外，其他舖入手就最好自己識check啦

另外，出左好耐嘅鞋，就好似上面有人講嘅ub 1.0 齊碼其實唔係太難(世界好大，停左產你入唔到 唔代表人地都入唔到手)唔好咁主觀覺得人地有齊碼就假啦

有冇人知呢對香港幾時出

3 5 7 個月後

咁買番4.0算 唔該爸打

所以咪話要自己都要識睇
不過中伏率唔大

你有證據話人溝咪講比全世界人知
又冇證據得個講字

自己小心啦，假嘅話細心啲睇實睇得出

真係唔識睇既搵識睇既朋友啦
盡量都買返高名氣既店 瀨野機率都細好多

杏花村間outlet alphabounce 全白$450
好似好抵屌咁

你講到好似有問題，你唔影相既？
SecondKill 大大間鋪，如果對鞋有問題你可以即場影相影埋佢招牌
講到底，眼紅人地做得出名/ 行家攻擊
利申，買過好多次都冇問題
你有證據就post，冇證據不如含撚

想買ub4.0navy multicolor，但香港adi好似無出過

又要話人溝貨
但又冇證據賣假貨

StockX幫到你巴打

有冇人鐘意iniki/i-5923
其實我覺得好靚

得個樣 底硬料薄+差

試過上腳其實舒服過nmd好多
個底彈啲同淋啲 但面好薄係真

1.0 黑色 係啲group都上到2300

無知問下，UB 個底咁鬼舒服
假既可以咁犀利著上腳都分唔出?

試咗上腳
US9.5 FIT SIZE

呢對鞋偏細 adid我著開38 呢對要39.5
男裝可能更加大
btw 我都掙扎緊買唔買好
但後面舊野又好突

pure boost 同uncaged 邊隻好著啲？

驚咪去second kill 試完stockx 到買囉

巴打買左幾錢

Adidas boost i5923 好唔好著？

我覺得幾好 個型簡單
boost方面好過nmd
但比ub可能差小小
但都好舒服

上面有巴打話個鞋面好薄，真唔真？

[img][/img]

好撚薄

薄唔薄過new balance?

好似得2-3mm

知唔知邊到有得試？見ig做緊特價

2018仲上ig買

樓上鋪試完 上外國網買/fb gp 收

邊到試 有無介紹？出面d連鎖店無呢d款

面就真係薄
鞋面隱約見到著緊咩dri fit襪
不過咁既價有boost底我覺得還可以
同埋我自己鐘意佢個款

但個鞋面夠唔夠硬淨挺住隻腳唔向內拗？

900 from 團購
之前有巴打話外國網做特價但我就唔知幾錢鳥

End $8xx , SNS都係 $8xx

呢款classic易襯 佢鞋面用咩料？

我估未必咁有效
始終佢唔似ub nmd咁有舊穩定膠係內側

好想試下 又唔知邊到有現貨

咁佢食水都唔係好深啫
END,SNS 唔知買夠幾錢先免運
同人夾單又要約交收

頂 原來END咁平 有冇人想夾運費

好似有對淨係得黑白色

Undefected UB

有乜好驚
Stock x 都貴其實

有冇師兄知香港幾時有 ub clima cool賣呀？謝謝

白色

全白4.0

仲有500🐀

上個月買左對
真係好薄同透，要著白色襪
好少白色鞋，平平地玩下⋯

旺角The Forest Adidas見到有藍色

Thx，著呢個款會唔會好易篇平足

Undefeated UB係double park發售啵
大家覺得買到既機會有幾大？

ig search fbable
3隻色有得訂 幾抵玩

D-mop冇咩

有無人夾End shipping cost?

新嗰對Yeezy 500大家點睇

佢賣個款同 I 5923有咩唔同？

Iniki = i5923
改名因爲比人告

我睇youtube條片見佢個鞋面勁軟，好似無咩承托力咁，好似儲著壞腳咁

儲=會

鞋面 承托力

即係頂住隻腳內則唔比佢向內拗

答你唔到 完全唔明亦未試過有咁嘅問題

白色 好似dp only

有

有啲興趣

Overkill 白山

後門走哂 得一對放出黎賣
個人預測

仲有無人留意緊ueezy boost

新岀㗎?

舊呀
想買返對v2着 不過香港無咩門路咁

Ueezy

睇你想要邊款姐

屌你名都串錯 係咪見多人著又想買

Undefeated 有得喺門市買，又排餐懞

不嬲各大牌子既出街鞋款都唔care呢樣野,
就算係d sell支撐穩定既跑鞋款多數都淨係個底內側整硬d就算

3個人夾?

一定唔夠蝻排 可能排幾日都唔定

Yeezy手機手快快篤錯隔離姐
留意左幾個月
想買黑紅呀
有無巴絲知邊度有正版

想問ultraboost 1.0 rainbow 係咪一定要去stockX goat 個D 地方買 搵左好耐

補返圖

想問腳闊有咩推介

Yes 再唔係上網收 你唔會搵到街鋪仲賣緊

想搵佢好耐 可能真係要俾貴少少係goat 買